第一次番侍應

第一次番侍應，有咩需要留意？ 之前番過下其他工，算係有工作經驗。不過講做侍應真係第一次，雖然唔會做好長時間，都係pt。

推